有無人覺得做女人好苦

做女人真係好難
點努力都無可能符合男伴要求
無樣無身材無處女膜
條條都係死罪
乖的女仔就更辛苦
只有付岀
加上好男人太少了
想伴侶專一更加無可能

做男人都好難

想高攀係咁架啦

里狗轉玩5p台

無樣無身材
個處女膜俾咗自己定賣咗呀

出多D街啦
大把唔靚仔唔靚女既都有拖住另一半行街架=.=

千古不變的女人思維：好男人太少

做男人真係好難
點努力搵錢都滿足唔到班港女要求
毒撚樣毒撚身材無有錢老頭
更加完全係死罪
好的男人就仲慘
只做到綠巨人
加上純品好女仔太少了
想港女唔貪錢更加無可能

老豆，自膠